深水埗旺角有咩黃店可以整手機？

深水埗旺角有咩黃店可以整手機？
跌爆咗個mon但好似冇傷到OLED
咁整大概幾錢？
iphone x

3C維修工作室？

eeiphone

第一站

你肯定黃店唔會拆你嘢

上網睇係黑店

你唔講都唔知
淨係知佢有罷市

唔俾睇住整唔幫襯
冇計

師傳到？

拎過兩部爆mon去整，其中一部爆液晶，之後一直用到換機，好滿意完全無投訴。

一樓一好多黃色店

其實都好難分係唔係黑，有時可能係有對家老作出post 唱衰都唔定。唱好都有機會係自己人扮野，就算啲度有人話某間野好可能都係妹黎，啲啲野真係自求多福。

換機好過

搵可以現場睇往整既

又諗起之前係到搵食個冚家剷

頂住先 等iPhone 13

你條7頭係手機討論區都出曬名臭晒重出嚟？

吹牙

前幾日係SSP換芒, 我係I8P, 但我有朋友拆出黎嘅芒比我換

所以我唔知X換要幾錢

如果爆Mon 爆埋led 裂哂
整到幾錢

900~1100

副廠mon 3d touch 係一定無咁好